{"Msg":[{"users_id":"760","created":1391510741,"day":"2014-02-04","hour":"11:45","msg":"pourquoi cette solitude ?"},{"users_id":"405","created":1391510771,"day":"2014-02-04","hour":"11:46","msg":"j'ai divorc\u00e9 et je n'ai pas d'amies"},{"users_id":"760","created":1391510873,"day":"2014-02-04","hour":"11:47","msg":"pas facile comme situation, vous avez des enfants ?"},{"users_id":"405","created":1391510936,"day":"2014-02-04","hour":"11:48","msg":"oui j'ai une fille de 16 ans mais \u00e0 cet age l\u00e0 les copines prennent beaucoup de place ; et vous "},{"users_id":"760","created":1391511013,"day":"2014-02-04","hour":"11:50","msg":"l'adolescence... Moi j'en suis encore loin, ma fille n'a que 9 mois <span class=\"emoicone smile\"><\/span>"},{"users_id":"405","created":1391511086,"day":"2014-02-04","hour":"11:51","msg":"vous etes toute jeune alors ; ou habitez vous\n"},{"users_id":"760","created":1391511136,"day":"2014-02-04","hour":"11:52","msg":"J'ai 25 ans, bient\u00f4t 26. J'habite \u00e0 Tours, et vous ?"},{"users_id":"405","created":1391511229,"day":"2014-02-04","hour":"11:53","msg":"moi j'ai 49 bientot 50 et j'habite \u00e0 metz ; est ce qu'on peut continuer la discussion ce soir car je dois faire \u00e0 manger \u00e0 ma fille ?"},{"users_id":"760","created":1391511286,"day":"2014-02-04","hour":"11:54","msg":"je ne serais peut \u00eatre pas pr\u00e9sente, mais une prochaine fois, biens\u00fbr. Bonne journ\u00e9e"},{"users_id":"405","created":1391511310,"day":"2014-02-04","hour":"11:55","msg":"ok alors a bientot bonne journ\u00e9e"}],"Send":{"405":1391511310,"760":1391511286}}